小心仆街裝修公司~~~

今日發現上年裝修整個新櫃冧咗落嚟，先知間仆街裝修公司夠膽死用雙面膠紙黏上牆度，釘膠都無用到真心痴撚線，奉勸各位小心啲仆街裝修公司

開名啦！DLLM

唔係幾信，無咩可能用膠紙

個櫃唔係大，所以佢諗縮數

之前有講過唔再講，你老味

想知用咩雙面膠癡櫃咁把炮

無圖無名點叫人小心

咩櫃

咁抵你死

邊隻牌子？想買

真係想買 咁犀利

3M VHB

咁唔好開post la
7頭，抵你死

工程界好鐘意偷雞用雙面膠紙的

有冇裝修佬解釋下點解要咁做？

上釘又唔係貴

仲快過你癡膠紙啦

如果福牆上唔到釘，又唔會係裝修佬嘅責任

雙面膠紙，都頂到一年。

我估係裝修佬係覺得平靚正
痴完上去，收工
少左角鐵又少左上牆釘同馬仔

絕對係

兩個月

有朝一日到你

怕佢跌哂落嚟整返無影

叫佢返手，唔肯就告。

自己整返，信佢唔過

無圖又唔開名

解釋過

裝修完左好耐啦垃圾

夠力咩

咁又唔開名？你開呢個post嘅目的係咒人？

loser尋找安慰劑

3M 隻膠好勁既都
不過，吱膠好平姐，咁都慳？有d 唔敢相信

有無個櫃圖

正一傻尻

你名又唔開 又響度屌
如果前年有人中左伏 上連登開post 開名叫你唔好用依間裝修公司
你咪可以知依間公司幾咁仆街 唔用依間公司囉
宜家你名又唔開 咁當我宜家又想裝修 又咁岩揀左你依間公司
咁咪惡性循環囉
點樣小心？比錢前撚知佢會咁仆街咩
所以你真係抵撚死

佢唔開名真心on9
樓主搏咩？

除咗搏屌，冇其他

總有一間在左近，避也避免不了，有錢低智人多，貪平報價以為懂格價，人哋吼住你呢食，好多啞忍焗住比錢，好過中六合彩三獎

圍爐求安慰 睇下有冇人同自己一樣咁慘
等自己心理平衡啲 好過啲 原來我唔係最慘果個 唯有硬食啦

結論 樓主抵撚死啦

咪兒登講呢啲 所有錯都會係你錯

希望樓豬個櫃日日都跌

叫人小心
但又唔講要小心啲乜
態度仲要咁撚尻屎
唔好話呢度啦
去到邊撚度都講唔通

喺連登見過最戇鳩嘅人
成個post個標題就係叫人小心仆街公司
屌你唔撚開名
啲回覆叫佢開名
仲要屌返人轉頭
屌你老母係咪思覺失調
你開個post黎把撚咩

網上有黑名單，間嘢最多人回，開名比人告打官司你比錢，我之前有寫過，po你又唔追關人撚事，間嘢鞋音叫領情，講撚完，上網打裝修黑名單啦屌你

唔撚識追PO呀咽大個人

中撚咗招唔好分享囉咁，講撚咗之前講過唔識字呀你

有朝你領嘢啲我的都會咁講

我都覺，香港變成咁

希望有朝到你

又唔善用功能講經咩